反轉香港必須把孫力軍引渡受審

反轉香港必須把孫力軍引渡受審。

隨著禍港黑手孫力軍突然落馬，在港人和平、理性、非暴力的反送中抗爭中，林鄭犯罪集團對港人“插贓嫁禍”方式，犯的纍纍血債內幕驚世流出。堪比港人精準的五大訴求之首-“獨立調查”更加震撼，讓13億國人碰撞石破天驚感覺。

在反人類禍港的腐敗黑手策劃下，黑打手孫力軍“肆意妄為”。實實在在操縱了內地警方喬裝潛港，在港人合法遊行集會期間，出來自導自演，打、砸、燒、殺、栽贓嫁禍青年學生之驚天懸案就大白於天下。

扯國旗，塗國徽，堵車門、燒地鐵、塞隧道，武裝淪陷所有大學，自彈自唱演出一幕幕“無間道”，詐騙國人蒙蔽習主席，扣人心弦的今古奇觀躍然呈現。

據不完全統計，自林鄭不恥送中條例被港人堅決反抗以來，東方之珠百年光輝就被無事生非的掐滅，祖國和人民遭受信用損失，港人遭受空前劫難罄竹難書，已經無法用數字形容！

把愛國行動當作暴動，把愛港民眾當作暴徒，濫捕、狂打、迫害人民數以萬計。強姦、殺害、製造墮樓、跳海不計其數，一國兩制構思徹底湮滅，共產主義未來聲名狼藉。

英明習主席終於覺醒，在中華民族危機懸於一線時刻，一舉剷除“不知敬畏”孫孟。當機立斷圍剿“長期無視黨的政治紀律和政治規矩”、掏空習主席海外形象者。言愛國、行禍港的犯罪團夥，試問自古天網放過誰?

孫力軍的及時落馬，證明香港反送中運動中港人的正確性，香港人民為了保衛基本法正確運行，付出代價是沉重的。香港學生守衛一國兩制不遭破壞，貢獻是卓越的！

在香港行使資本主義制度的法律依據是基本法，原中聯辦張曉明、王志民的殘餘為了繼續給習主席添亂，推出臭如大便急電；兩辦不屬於基本法第22條約束範疇，荒謬厚顏大有人在！

用長期爭權奪利的齷齪心態，把全人類的普世價值汙染。把基本法確定的“全民普選”當作爭權奪利籌碼。叛徒野心家把賭博心態帶入世界舞臺，毫無羞恥感的在50年不變未到，宣稱要對自由香港實行全面管治權，在全球範圍給習主席下死套。

孫力軍對香港的破壞是深度的，給祖國汙損是空前的。必須引渡到港受審！接受香港35萬回歸後出生的主人翁生剮！用法盲孫力軍對付港人的殘酷方式，捆綁林鄭犯罪集團一同接受歷史審判！

季羨林基金會曾主席2020年4月24日